jj插沙 樂富附近有咩黃店

自己搵，冇就食加藤屋。利申：路過

隔離新蒲崗大把肥仔銘 地道館車仔麵 鳳鳴石磨腸粉

第一間好撚難食

行過去要幾耐？
定搭車

行三四個字

元氣

仆街死

你老母被我屌到充滿元氣

對面美仁樓有小巴 可以搭過新蒲崗

三和餐廳

三和中餐可以西餐不了

賞茶

下？ 叫咗咩食？

哼，用和你Eat啦

用咗啦離地抗爭撚

唔係我離地，只係香港人做唔出啫，我呢啲叫離地咁當年推返清朝，過去搞革命嘅人唔通叫神？比道德同清高束縛嘅可憐蟲，明明人民，人類做到嘅嘢就認死自己做唔到，認為幫襯黃店可以救香港咩，做埋呢啲無謂野自我安慰咋

巴打開個post問人樂富黃店
就走個傻既出黎叫人用和你eat 人地有用又話人可憐蟲自我安慰 你講埋佢啦不如
巴打 你睇下yellow ribbon catering參考下

未聽過 網嚟？
一陣睇下 不過我食咗飯啦thx

唔緊要 反正飯就一定要食 今次唔食下次食
Fb page Ig page search Yellow Ribbon Catering

三和老闆娘係中大政協，13年已經係藍絲
有人話佢個仔係黃
你自己諗啦

人大政協

Seafood Stand?
上次醫護罷工都一齊收工唔開門